<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arch on CIPAL ONLINE</title>
    <link>https://cipalonline.github.io/tags/arch/</link>
    <description>Recent content in Arch on CIPAL ONLINE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>GPL-3.0 license</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2024 01:56:10 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cipalonline.github.io/tags/arch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Guía de Instalación de BSPWM en Arch Linux</title>
      <link>https://cipalonline.github.io/posts/bspwm-arch-installation-guide/bspwm-arch-installation-guide/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 01:56:10 -0400</pubDate>
      <guid>https://cipalonline.github.io/posts/bspwm-arch-installation-guide/bspwm-arch-installation-guide/</guid>
      <description>Welcome to this guide to install BSPWM in your Arch Linux. Whether you&amp;rsquo;re a seasoned Linux user or a newcomer, we&amp;rsquo;ve got you covered. We&amp;rsquo;ll walk you through the process, explain the concepts, and provide tips and tricks to make your experience smooth and enjoyable.&#xA;Important: This guide is based on the assumption that the required packages have been installed using the scripts/initpkg.sh script. Please ensure that you have successfully run this script before proceeding with the steps outlined in this guide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Guía de Instalación de Arch Linux</title>
      <link>https://cipalonline.github.io/posts/arch-installation-guide/arch-installation-guide/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 01:38:38 -0400</pubDate>
      <guid>https://cipalonline.github.io/posts/arch-installation-guide/arch-installation-guide/</guid>
      <description>Bienvenido a esta guía para instalar Arch Linux en tu computadora. Esta guía se basa en la Wiki oficial de Arch Linux para asegurar que estás recibiendo información precisa y actualizada. Para más información y soporte, el foro oficial de Arch Linux es un recurso invaluable. Aquí, encontrarás la Guía de Instalación oficial , junto con una gran cantidad de conocimientos de la comunidad de Arch Linux.&#xA;Además de los procedimientos estándar, esta guía añade diferentes comandos y estrategias diseñadas para hacer el proceso de instalación más rápido y fácil, ya seas un usuario experimentado de Linux o un recién llegado al mundo de los sistemas operativos de código abierto.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
